<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="whatsnew">Что нового?</string>    
    <string name="v2_1">Мы добавили новая меню \"Мои долги\". С помощью этой опции вы можете добавить свои долги. Они не добавляется на ваших сделок. Вы также можете добавить дату возврата и с опцией \"Напомнить\" вы не забудете дату возвращение.</string>
    <string name="v2_2">-Мы добавили новую возможность Dropbox резервного копирования / восстановления. Теперь с вашего счета Dropbox можно сделать резервного копирования или восстановления данных и только вы можете получить доступ к данным в Dropbox. Если вы используете более одного устройства, и вы хотите, чтобы синхронизировать данные с Dropbox, вы должны резервировать в Dropbox перед закрытием приложения, если вы внесли какие-либо изменения. Но когда вы открываете приложение в другом устройстве в первый раз вручную восстановите из Dropbox, а в следуюший раз вы будете получат уведомление о новой версии ваших данных в каждом открытии приложения.
				\n-Сделки от невидимых счетов виден в списке Все сделок.
				\n-Добавлено опция "Вернулся" в меню долгов и цвет вернувших долгов изменено в списке.</string>
    <string name="v2_2_1">-Изменена иконка приложения.
				\n-Исправлена ​​ошибка при редактировании счета.
				\n-Исключен переводы из списка операций, если ни один из счетов не не выбран.</string>
	<string name="v2_2_2">-Если валюты из любой ваших учетных записей отличаются от основной валюте, приложение автоматически получает ежедневные курсы обмена из Интернета
				\n-Улучшена Dropbox резервного копирования/восстановления
				\n-Несколько другие улучшения и исправления ошибок</string>
	<string name="v2_2_3">-Улучшен дизайн.
				\n-Исправлена ​​ошибки</string>
	<string name="v2_2_4">-Улучшена курсы валют.</string>
	<string name="v3_0">-Добавлены функции бюджетирования (Получите более подробную информацию на странице помощи в меню настройки).
	    		\n-Категории разделены на категории доходов и расходов.
	    		\n-Несколько другие улучшения и исправления ошибок.</string>
	<string name="v3_0_1">- Улучшена главный экран и список транзакций - значении обновляется на фоне;
				\n- Добавлена опция для отключения автоматического курсы валют на экране Настройки;
				\n- Исправлена ошибка.</string>
	<string name="v3_1_0">-Улучшенная защита паролем.
				\n-Исправлена ​​ошибки.</string>
	<string name="v3_1_2">- Улучшена экран бюджета. Теперь для просмотра использованный, оставший, и т.д. значении бюджета для выбранной категорию использовайте меню статус из контекстного меню.
				\n- Исправлена ошибка.</string>
</resources>
